成日話連登影響人，但咁易比人影響又真係值得被淘汰wo🚬🐋

咁撚蠢可以去死🚬🧜🏻‍♂️

又少一個競爭對手

咁你試下對小朋友咁講囉，日日上連登睇都耳濡目染啦，我睇樓主你書都讀唔多先唔知網絡言語既威力，仲係到以為自己好勁，唔會比人影響到

又好似幾啱
隨時辣埋幾件假膠及其家屬落去

之前都有自殺 點解今次回響咁大嘅喂

j

樓主算唔算鼓吹他人自殺